marvel 根本抄緊矇面超人decade 時王

由caption marvel都開始無乜料到
依加根本係想商品化，開始對系列失望

完全無驚喜

有無人有同感

無

係呀，樓豬勁呀！